1. [Пояснювальна записка до зведеного кошторисного розрахунку](https://drive.google.com/file/d/1ewHJjSUQkPDktJuIgk2gSPjJhNmzWWgj/view?usp=sharing){: target="_blank" title="Пояснювальна записка до зведеного кошторисного розрахунку"}
2. [Зведений кошторисний розрахунок вартості об'єкту будівництва](https://drive.google.com/file/d/1n5uBAtg301ehK7blY_-xfc79YOcQ2nge/view?usp=sharing){: target="_blank" title="Зведений кошторисний розрахунок вартості об'єкту будівництва"}
3. [Договірна ціна](https://drive.google.com/file/d/1iD7-fByajs8a35kCQWfcijQVq0IcR932/view?usp=sharing){: target="_blank" title="Договірна ціна"}
4. [Відомість ресурсів до зведеного кошторисного розрахунку вартості об'єкту будівництва](https://drive.google.com/file/d/1BlQUBT0Q7TGWvtzOcrfKNK-i7OSPlw29/view?usp=sharing){: target="_blank" title="Відомість ресурсів до зведеного кошторисного розрахунку вартості об'єкту будівництва"}
5. [Об'єктний кошторис №2-1](https://drive.google.com/file/d/1P5aG0o_NQSGDI8ikSCr2mScUFAYNPzrn/view?usp=sharing){: target="_blank" title="Об'єктний кошторис №2-1"}
    1. [Локальний кошторис на будівельні роботи №2-1-1](https://drive.google.com/file/d/14f1O03REpuqyCkIy5oHv2MzhsQ3R3SmZ/view?usp=sharing){: target="_blank" title="Локальний кошторис на будівельні роботи №2-1-1"}
    2. [Локальний кошторис на будівельні роботи №2-1-2 (на розведення внутрішніх інженерних мереж)](https://drive.google.com/file/d/1QXaIhCLW7i_PmnQRFZAeU7FpMn74I8fB/view?usp=sharing){: target="_blank" title="Локальний кошторис на будівельні роботи №2-1-2 (на розведення внутрішніх інженерних мереж)"}
5. [Об'єктний кошторис №6-1 (зовнішні інженерні мережі)](https://drive.google.com/file/d/19o_Mav6Ceimop0hgkMm1j88Rf38zykbZ/view?usp=sharing){: target="_blank" title="Об'єктний кошторис №6-1 (зовнішні інженерні мережі)"}
    1. [Локальний кошторис на будівельні роботи №6-1-1 (зовнішні інженерні мережі)](https://drive.google.com/file/d/1HimmDBYH9tGBBBIuA_LHv8Um-j9a_-pa/view?usp=sharing){: target="_blank" title="Локальний кошторис на будівельні роботи №6-1-1 (зовнішні інженерні мережі)"}